其實成個政制都好有問題

雖然個報導係15年出，但好明顯反映到成個政府已經同內地係有緊密聯繫，咩都保密唔出得街咁
即係話，好多政策會唔會有大陸介入同監視住咁？
如果係咁嘅話，咩變左做一國一制囉⋯⋯
好恐怖⋯⋯

所以蘋果動 立場先更需要大家課金支持